年假討論區

大家有幾日年假？ 中意點放啲假呢？

我每年得十五日 通常睇下邊個月係紅日就放個一個月

例如三月無紅日 咁我就到三月時每星期放一日 自制4-day-work

原來無人放假

fg得12日
諗住就算放完al就放no pay leave
al我就好少大時大節放 旅行好貴
有時想出去玩都會單丁請1日

已經無錢去旅行 留番係屋企好過

多謝絲打應我

無人同我討論下

一年18日依加儲到23日都未得閒放

利申：公墓猿

有無咁多野做

18
做十年變22
利申得返半日。

10日炸，但好人都唔放假

24日AL + 紅日，去左兩次旅行，依家仲有兩日 AL下個星期放，再帶多五日過下年

利伸：法國公司

sanofi?

唔係，銀行黎

你走啦 無人想搞大佢

做咩唔放

本身十八日都算多啦

唔夠膽請

傻仔黎 有股份咩 咁搏把鬼

即係鬧到佢俾廿四日你？